女朋友話落雨會屙爛屎

最近日日都落雨，今朝女朋友屙爛屎
佢話：「因為呢排落雨有濕氣， 個人濕氣重所以屙爛屎」
講到似層層咁到底堅唔堅

靚女唔痾屎的

樓主條女豬扒

屌佢喇咁英國人咪日日屙爛屎